有無人教我掟飛鏢

練點閉眼掟鏢

記住唔好用肉眼睇
要用心眼去感受個紅心

認真post 好想學

岩岩玩, pm 一齊練

有冇好地方， 唔煙唔酒唔小圏子

上YouTube學下，最緊要就係姿勢 姿勢一致同正確先有穩定發揮

一陣玩
利申：D2 12rt up

一齊玩

邊頭掟開

mk多

平平地買個gran board dash 係屋企同人連下機

有時係mk puma打
唔知識唔識你

應該唔識，好少去puma

好怕自爆

我都係
飛鏢圈子太細

爆跌rank 11到7 皮已收

我個主場非道場非bar/club
d3 徘徊係自爆邊緣

留tg？

可唔可以教我

教又唔敢講，一齊研究下

咁你主場係咩？非道場又非酒吧？

成日上J darts
darts market 環境幾好

有無興趣一齊升？